日本條戰線就嚟崩潰，而家民宣1:100五毛咁滞

日本條戰線就嚟崩潰，而家民宣1:100五毛咁滞，周庭一出tweets，已經比殘體5毛同日文5毛圍攻，得幾個手足幫手還撃，而家仲叫周庭為打錯日本遊客做民宣，周庭個師公出嚟都頂唔住啲5毛啦，跪求大家開個twitter acc，唔識日文都好，幫手反攻，裡面都有好多5毛寫殘體字，幫手反攻呢part已經係減輕日本文宣嘅負担好多。

推推先
btw担

支持

對五毛無咩好打
浪費時間
齋share齋comment
千祈唔好浪費時間去reply

真
架仔本身思想已經封閉
5ch同twitter都咁多5毛
動物台巴打進場未

日本人識睇殘體字先算

打殘體字日本人識閪睇咩

Push

樓主好似有D自膠 日本人普遍識殘体字？

國際戰線已經唔太洗理, 話幫我地又好,譴責我地又好
個撚個都只係得把口

啲五毛識日文架 屌
自己入周庭Twitter 睇
講撚咗好耐
啲人又話唔好同人嘈
依家啲cm全部五毛黎

打五毛真係浪費時間，我都賛成齋share齋comment，但真係要多手足一齊去做，而家真心好孤軍作戰

自膠，自殘也好，你入去twitter睇吓個環境先決定幫唔幫個日本戰線喇

人地收錢做野
點夠人鬥
不如block晒佢地啦

好多五毛其實都是射後不理
用bot發文 目的是打亂正常討論環境
不理是最好方式
一定唔會夠bot玩
做多D文宣 比反擊五毛更有用

twitter block都冇用，佢地寫左嘅嘢一樣會留低，block完佢地會用另一acc再tweet洗板

日本傳媒扑日本人單嘢後
文宣難做左好多
已盡力
無力扭轉劣勢

我睇 youtube同其他channel
好多日本人話係因為似中國人先畀人打
冇割蓆喎

推

日本領事館話仲check 緊

On the way

自問自己都好保守，成日忍唔住頸反撃5毛，都知道咁樣會助長洗板，希望有twitter高手軍師出手教路戰略

岩而家香港要攬炒先有得救

其實大多日本人都已經在2ch上練好無視亂民既po了 我反而覺得多d正常既留言就ok了